如果即時有十萬和理非係尖東行過去.....就會救到理大生

半時間內

紫青巴

今晚d人難出街
理大死守到明早
聽朝可唔可以好似612咁二百萬人出黎遊行啊

push

去理大救人

無裝射兩粒彈走晒啦

而家出啦求下各位和理非

難聽d 講句，聽朝出黎瞻仰遺容咩

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手
打爆個火警鐘對你無損失但每個鐘就多幾千街坊上街

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

推呀

克警 就係想聽日通紅隧 你話守唔守到聽日？ 守到又點？ 又港島大遊行？

快d搵車塞死理大出路
等班差佬捉到都運唔走